{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 101풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 増員やオプションは現地決済され、予約人数から人数が追加される場合、ペンションまで事前に連絡してください。 人数超過のため入室できない場合があり、払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用する場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も許可されていません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償も可能です。 客室内でお魚やお肉を焼くことは禁止されていますし、個人の炊事道具も持ち込むことはできません。 客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は控えるべきであり、スパ、バーベキュー場、プールなどの特典をご利用いただけます。 スパは入室後から夜11時まで無料でご利用いただけます。お子様は保護者と一緒にご利用ください。 バーベキュー場は午後6時から9時まで利用可能で、炭グリルは午後6時から8時まで提供されます。 個別バーベキューの利用料は2人基準で20,000ウォンであり、炭の追加時に10,000ウォンを追加で支払う必要があります。 客室は一軒家で構成され、IPTVとWiFiの両方を利用できます。 プールはお湯とぬるま湯で運営されており、利用時間は入室後夜10時までで、水着は必須です。 客室ごとに基本調味料と常備薬が提供され、幼児用品も提供されます。 またウェルカムバスケットを提供しており、南怡島、ザラ島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデンなどの観光地が周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "増員やオプションは現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "増員やオプションは現地決済され、予約人数から人数が追加される場合、ペンションまで事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用する場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼くことは禁止されていますし、個人の炊事道具も持ち込むことはできません。客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は控えるべきであり、スパ、バーベキュー場、プールなどの特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパは入室後から夜11時まで無料でご利用いただけます。お子様は保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後6時から9時まで利用可能で、炭グリルは午後6時から8時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用料は2人基準で20,000ウォンであり、炭の追加時に10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は一軒家で構成され、IPTVとWiFiの両方を利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯で運営されており、利用時間は入室後夜10時までで、水着は必須です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室ごとに基本調味料と常備薬が提供され、幼児用品も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "またウェルカムバスケットを提供しており、南怡島、ザラ島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデンなどの観光地が周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 715
    }
}